屌你老母 依家有眼耳口鼻就做到youtuber

當我睇到加大走蛋轉粟米

真係忍唔住講咗句 仆你個街

姐係你都得

屌 睇咗3秒
講完大家好就窒咗
做乜撚嘢youtuber

公眾平台嚟 拍片放上去有乜問題
啲片低質你咪唔好睇

利申睇晒

打手

結論：香港低質youtuber 潛移默化咁孕育出更低質youtuber

又黎

咪咁啦 人地都冇話自己係youtuber 我相信佢只係諗住俾fd睇 禁錯公開

有賤
不過仲有更痴線既youtuber